{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039412",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3006615",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 W"
    },
    "text": "統営Wでワンダフルな一日を感じてみてください~宿泊施設は総客室数30個です。案内支援言語としては韓国語があります。追加人数料金超特価！追加料金案内注意事項2人部屋基準価格追加人数1人当たり10,000ウォンヤノルジャ会員特典オンシーズンおよび特定日、祝日(前日含む)には料金変更がある場合があります。当宿は統営市街地から移動しやすい位置と値段に比べて満足のいく快適な宿泊を提供します。周辺に飲食店とターミナルが近く、旅行者に便利な点も良いポイントです。コスパ良好で連続的に利用する人気宿であり、働く方からの親切さも高い評価を受けています。しかし、いくつかのレビュー担当者は、部屋からの匂いと問題があったと言います。一部の部屋では身分証明書の確認と関連した問題があり、トイレやテレビなどの施設が壊れていたり不便でした。しかし、ほとんどのレビュアーは、手頃な価格で快適な寝床と駐車が便利であることに満足していました。おすすめの宿や一部の部屋については、管理がもっと必要だという意見があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "この宿泊施設の客室数は30部屋です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどの言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語の案内支援を提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加の人数料金はどれくらいですか？",
            "answer": "追加の人数料金は1人当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典はありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員特典はあります。"
        },
        {
            "question": "特定の日や祝日には料金が変わることがありますか？",
            "answer": "オンシーズンおよび特定日、祝日(前日含む)には料金変更がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は統営市街地からどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は統営市街地から移動しやすい位置にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には飲食店とターミナルが近く、旅行者に便利な点もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "この宿泊施設はコスパ良好で連続的に利用する人気宿であり、働く方からの親切さも高い評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "一部のレビュー担当者はどのような問題を指摘していますか？",
            "answer": "一部のレビュー担当者は部屋からの匂いや施設の問題を指摘しています。"
        },
        {
            "question": "ほとんどのレビュアーは何に満足していましたか？",
            "answer": "ほとんどのレビュアーは手頃な価格で快適な寝床と駐車が便利であることに満足していました。"
        },
        {
            "question": "管理が必要だという意見がある宿や部屋はありますか？",
            "answer": "おすすめの宿や一部の部屋については、管理がもっと必要だという意見があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 429
    }
}